Heterosulaşıcı anılar başka bir kategoriden veri sunumu üzerine bir kategoriden ilişkili bir veri parçasını hatırlayabilir Örneğin İlişkisel hatırlamanın muz paterninden farklı maymun paternine bir dönüşüm olması mümkündür
Mon Jan    GMT GMT